[激多圖]買PS4被騙12，廖仔車隊Orion既Admin表示廖仔蹤已失

爆得勁快

推

只知道daniel 失了蹤

Push

食飽飽推一推。

話時話…
果幾位所謂地產代理，我要買樓見到佢地咁既款都唔會要佢跟喇。重懶係地產材俊咁

Push this

Pish

Push, I have reason

Last 2

算啦，去返原post，我再諗方法

我個橙呢？

你以為咁就幫到皓仔呀
同皓仔講早日還錢啦

好擔心佢呀

睇下邊個笑到最後

話說果個HeiMore話事主「江湖經驗」不足
我建議我地都俾啲「江湖經驗」佢

你講緊古撚，你同皓仔呀？

屌你咪quote啦

輕輕一推

乜連登仔玩到俾人起底起返轉頭咁慘呀

我唔quote 佢都post 架啦

用APP睇果啲人block左佢啦

block柒左佢等佢單機啦

block無人睇到，講就威威，有本事唔洗之後，而家開始洗啦

廖峻皓d fd質素好低

MK仔有幾多野做呀,
叫佢醒小小快D還錢重好過啦,
利申:聽日去印街招,大家話用邊隻DESIGN好?

我推

咁快放棄？ 推

屌

失蹤咁耐，要唔要報驚？

推慢左

唔好又不了了之啊!!!!

邊個搞自己友邊個就係daniel liu

推到個hihi還錢道歉

咁撚大個仔，自己揸主意啦，左問右問成個女人咁點做大事呀

屌你老咪要我專登入黎遊戲台先見到個post，仲要分開2個12，成班廢柴，你地唔係笠哂水呀

關你撚事咩， 覺得咁撚柒廢就冇撚睇啦

搞到咁大條友都唔出現 佢係咪咁on9

有幾大啊 唔上網都睇唔到架啦

佢公司佢d frd實知架啦
咁都唔大仲想幾大

push push push

沉曬底

唔見左個橙添

照推

路過 加油 唔好放棄

唔好停丫

push

呢D煩膠有可能係佢本人或佢個豬朋狗友黎架

總之已 block

唔好推啦

終極深潛

屌上面條友真係好撚煩

推

睇返佢啲紀錄
只係一個假膠
係度賺存在感

係天晴貼街招啦
佢老母臭西

Push posh pish

1500蚊走佬

Blocked撚哂啲傻仔 舒服哂

千五蚊就係拎左去請打手

推！

繼續

感謝各位有心之士
可以返去下面條link繼續推

屙緊屎輕輕一推

屌你老母正廢柴
千五蚊都呃
唔撚係少少錢都無呀死廢西

1500$ 狗黎

難道要玉石俱焚

笑左

推推推

連登仔D戰力好廢

咁快就玩完

點解咁快沉

姐係釘尿仔深潛就冇事？

連登仔加油

推一推先

唔好以為backup佬單野
搞到依單沉
繼續推

大家唔係放過條死mk下話

廖仔 同 backup 佬

唔知會唔會最後都不了了之

碌左個橙入黎

12個post 都搵佢唔到，係咪痴令線

禁錯負評

講撚左上佢老母住果層逐戶拍門搵佢，條友都唔撚要面既，你貼到全香港都係街招又點?

搵到地址你玩到佢果到變鬼屋都得啦

而家點嫁喂
就咁推冇用嫁wor

其實呢到開到14...

而家去成點海關個邊??

嘩,咁仆街嘅人都有

新年一推